部notebook可唔可以拆開個底蓋佢？

個notebook desgin太on9
搞到打機太熱
成日降頻
可唔可以拆開個底佢
下面加個散熱板
即係拎走左個底蓋佢一路開機
會唔會有短路問題?

pish

冇蓋除非成日清潔，唔係好易積塵
到時就真係過熱啦
拆開完清潔左就合返佢啦

個散熱design,好on9
個底蓋完全冇入風口
個出風口好似macbook咁係個中間位到

加塊隔棉係個風扇到ok?
因為上左蓋散熱太差
用左年幾入邊都冇咩塵